人棄我取

富貴險中求，當人人都睇淡時，就是暴升前既黎明

輸到七情上面